連登有冇人信回教？

好想知多d
點解佢地咁仆街

因為佢地唔食豬肉